希望勸前線勇武手足吾好攞氣槍出去抗爭(如有)

1) 高成本零效益
2) 俾popo有藉口用真槍
3) popo可以混入當中

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足